金拱門 Eason 陳奕迅 廣告 好抵食

大家點睇陳奕迅？

『Ba Da Ba Ba Ba Ba, i'm lovin' it』

『你今日食咗金拱門未？』

Blocked

M記珍奶畀狗飲?